國泰炒8500人，白賺港人庫房280億｜ 還看金鷹

國泰炒8500人，白賺港人庫房280億｜
還看金鷹 (第1節)
20年10月21日

香港花生
214K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: